點睇反對派呢頭話澳門年年派錢係維穩，果頭又成日叫香港政府學澳門派錢？

原來最想維穩係佢地

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

其實坐都會有防暴咬⋯
行走下好似安全點